以為自己已經忘記你

明明呢幾日已經同其他異性傾偈㗎啦
你點解仲會喺我心裏面
明明已經有勇氣踏出第一步
呢幾日又發夢見返你

巴打加油
我一年了
都仲未放低到
仲會夢見佢